【2019】第70回NHK紅白歌合戰

主台:

專頁:

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

岩岩搵緊link

停左

好似唔識老咁

1

得咁少人睇

感覺米津上紅白都係冇耐之前嘅事 咁快又一年

多謝

巴打想問下知唔知咩台有轉播不准笑

菅田將暉個頭搞成咁

今年石川小百合唱咩歌 係咪津輕海峽冬景色

三大老女人已上哂紅白
下年nhk仲可以揾邊個

睇緊

悟空呀！！

松田聖子呀

要降key 唱

五輪真弓唔知仲唱唔唱到

Misia 真係好好聽

五輪其實同佢哋三個唔同級

原來佢已經64歲，keep 到咁算係咁啦

白組贏左，不過冇當年後生睇果時既興奮